教有無裝修公司推介或黑名單？

黎緊要裝修間屋..300尺左右，全屋裝修，連廁
有無巴絲打用過邊間裝修公司，
可以介紹下
或者有邊間用過一定唔用得

有好多間，不過睇你想平定貴

要選擇就選擇有限公司，
無寫有限果啲，除時走佬都追唔番數

識人做裝修信譽幾好
可以私下俾contact你

勸你搵親屬 或者好熟嘅朋友嘅親屬

裝修呢 d 野 遇人不淑會煩到你想跳樓
要搵就一定要搵 d 好信得過 成日有機會見到嘅人

住何情況下都一定要簽合約 合約愈詳細愈好

完工日期要寫明
工錢 材料要寫低 分幾多期 每期俾幾多
數目要寫得清清楚楚
傾過包乜野全部要落合約

唔好俾人抛兩抛就算 唔肯寫清楚就唔好搵佢

唔好貪平 手尾好長 facebook有個裝修佬嘅group 入去學下野

多謝咁多位巴打
有無邊幾間用過可以俾小弟參考

緊想平
但只要正常價就得
手工都好緊要

呢個真

明白，最緊要講包咩就寫入合約

喂近排睇viutv廣告賣有間野叫好師傅嘅平台介紹裝修師傅, 成個trivago咁, 唔知得唔得

親戚有d先食得深
唔識又扮識
Diu又唔係

咁梗係自己諗清楚個 "親戚" 係咩人啦
唔通一年見一次個 d 親戚咩
講成日見知咩料個 d

自己識諗啦

小弟做裝修，有意就留個contact交流下

搵熟人的確隨時唔熟唔食....
但咁多位巴打有無用過邊間公司推介

發現叫人裝修真係慘...
有一間fb睇到好靚...
上門睇完，之黎一直話等等等...
等足一個月先話唔得閒做

另外兩間直頭唔覆機

裝修真係好似唔憂做咁，求人準許我俾錢佢駛咁...

我之前在FB見到佢d廣告，見佢d完工相都幾靚就搵左佢地報價
見張報價單都列得幾詳細，所以就用咗

其實香港點解冇裝修大集團
比較有信譽 公信力

好似都有但貴到飛起

用左邊間啊

當你有落心機去睇過啲材料費人工費你就知點解而家裝修價咁高
當然你要搵設計師又係另一條更大既數

上年用依個app搵人裝修新居
搵到個師傅手工可以 收費可接受

巴打有興趣傾下
價錢公道

工程撚
啲判頭最撚憎幫所謂熟人做野，通常煩到仆街，手尾又長，第時有咩事又搵你

我係facebook 睇完又係d 相好靚 好多project 咁
你老未 6月頭整到依家都未完 你無咁多人手就咪撚接咁多project 啦

我趕結婚/無地方住個d 咪仆哂街 過哂完工日期都可以話比多少少時間工廠 就起貨送黎

光棍佬教仔
由其是裝修

除咗搵邊間做，最好搵人幫手睇報價、驗收，始終好多古惑野行外人唔識睇。而且做得靚唔等於做得好，好多問題可以靠「化妝」隱藏，但住落先會浮出黎。

最近幫親戚驗收捉到幾十樣問題，又偷工減料，d細位又亂咁黎，最後條友死死地氣退返部份錢了事

連鎖式經營 唔係成本低啲？
香港咁多連鎖大集團 惟獨裝修好似冇咁多

唔係冇大集團，但主要就做大廈維修多

我屋企人做開 幫d老細接開d job睇下你有冇趣 之前有post 巴打問過 咁啱冇follow下文 我都要問問屋企人如何 佢同朋友夾份

地下地磚定地板？

裝修佬, 熟人/親戚先唔會幫你做.
同砌機一樣. 娶老婆包生仔.
幫你做個D "熟人"一定係想鋸你一頸血.
我屋企人就係做開裝修. 有小小嘢搵咗個鄉里黎做.
個鄉里第1日一埋牙就亂9咁嚟. 我屋企人做開呢行, 已經知唔對路. 即刻俾咗3千叫佢走.

agree 超重要, 仲有D野有事堅決唔收貨,有咩事都要叫佢立刻call你

想無縫地板

旺角好多都係賣磚
但價錢同無縫地板又差唔多

哇...屌，邊間黎？

係...化妝樓好恐怖
手尾又長...

呢樣又真

唉，有d又持熟賣熟
收貴又無交帶手工又差
又唔催得

俾出面做至少可以屌鳩佢
但又手尾煩

唉

裝修預算幾多？

300尺全屋水電鋁窗泥水木門重做

$20萬最基本
$25萬有基本家俬
$30萬有d設計野特式野加落去
$40萬玩埋燈光，智能佈置
$50-60萬有埋大量訂造設計傢俬擺設燈光效果
$70萬或以上設計師全面設計加現場做傢俬配合

一冇單位做時 邊有咁多錢養住班師傅

有大集團呀！設計xx中心果d,佢地做報價管理,外判番出面裝修公司做，中間收設計費及差價，上市公司添

$20萬嘅報$35萬，$30萬嘅報50萬。後加野每細項好仔細報番俾你做定唔做，傢俬段吋計

呢間公司就係大集團
貴到飛起

呢位巴打清楚易明
主要想拆牆，再重做防水去水，想整大廁所廚房都廿萬

真係好過去搶

20萬都算合理
因為佢意思全部重做
最重要係俾左錢仲驚手工唔好

上面巴打網都唔錯，研究下

單單情況都唔同 就算做同類野 價錢都可差一節 好難話人地300呎 20萬，你要30萬就唔合理
例如你話想拆牆，凈打飾面定打晒？本身副牆拆唔拆得？ 洗唔洗入minor work?(雖則好多人唔理）新做瓦仔/潔具你自已買？唔同牌子可以差好遠。改去水喉洗唔洗搭棚？等等
仲有中途加減改野vo又點計？佢起唔到貨又點？手尾遲遲唔肯搞又點？

有冇離島區裝修推介 好多都唔肯入黎

厠所無搞 水淨係改駁明喉 電無乜點搞 淨係加減制位 窗檢查加換較 其他鏟底全換
包地台床 廚櫃 (西德板)

$18 萬個半月做完

熟人又好 唔熟都好
我話你你聽你揀着個仆街呢你就唔死都一身蟻

你以為搞街外人就可以屌佢？
間屋係佢手 拆就拆撚哂啦
唔講用料手工加錢 淨係拖你你已經煩到想跳樓
告佢？ 得 慢慢玩囉
年中咁多仆街裝修佬
幾多人真係會告幾多個告得入？
告得入又點 你間屋都俾佢搞到一鑊泡
賠錢？ 幫到乜野

熟嘅人 你真係知佢乜料
唔係"識" 佢咁簡單 有番 d 感情做咩都跟得足 d

介紹間自己幫襯過嘅 幾老實
你想先俾名你

揀唔揀到個好蘋果就睇你彩數
同平時識唔識做人啦

如果你係個d無事不登三寶殿嘅人
有裝修就換個 "親戚" 嚟 "幫手"
俾我都鋸你啦

用磚好啲喎巴打
無縫地板轉季果陣時有機會谷起

收到巴打

巴打岩
最緊要自己都跟緊，問多d。

個間專門幫公屋裝修嘅公司 伏唔伏
Fb 成日見到

係咪公屋裝修x

我有朋友間屋係搵佢地整，早兩日house warming上去望過整得幾靚，重影埋畀佢地擺左上FB做參考
聽朋友講佢屋企係全爆都唔係非常貴，可以接受

係

問過呢間好師傅又係唔覆機
屌，真係唔憂做...

睇下其他巴打有無用過

唔會掛，我之前搵佢地，半日即刻覆咗我。會唔會係未覆咋。

其實睇下巴打想點裝
如果想使得多裝修架話搵間測量行幫手睇住都好

想請教咁多位巴打
裝修時有無買第三者保險？裝修公司如果唔買得唔得？

俾錢方面，大約分幾多期俾？
同埋會銀行過數會安全d？
再問佢拎收據？

用木紋磁磚啦

最好搵啲肯畫圖 畫得仔細 最緊要肯改
Facebook page 多啲完成圖睇
出到嚟件貨對到版嘅
你睇下呢啲啱唔啱

留名
兩老間屋想裝修又係三百尺左右

好靚

有隻krono 德國進口
$18

木紋膠地板，直接用膠水貼落不有地磚面呢

夠平
E家師傅話幫鋪無縫3x尺，但中間用夾板，更防水，先再地板鋪唔知咩，再整無縫地板上去

巴打訂造應該唔平

有無巴打住緊公屋或者居屋？你地有無拆門改過電線拆牆之類？

膠地板唔建議，用膠水個D其實唔防水